Treść:
1. Wczytać zdjęcie jako binarne dane
2. Przekonwertować na base64
3. Zapisać base64 do pliku tekstowego
4. Podejrzeć jak wygląda plik (notepadem)
5. wczytać base64 z pliku tekstowego
6. przekonwertować na binarne dane
7. Zapisać plik binarnie gdzies na dysku
8. otworzyć zapisany plik

Przykład: Nie ma przykładu do tego zadania, treść powinna to elegancko opisać ;p